求Audio Interface 推薦

再啲聲靚啲 又方便拎 有冇推薦 玩bass用緊啲cheap 雞interface 成陣電流聲 想升級

不如講講你用緊咩interface

Roland tri capture

UAD Apollo Twins
RME Babyface Pro

都好高價位下😳

平就 tascam us2x2

如果有錄嘢而又要用好多plugin嘅話無得慳㗎喇。
RME Babyface pro曾福賣緊$5800